====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les mouvements tangentiels à l ' agglomération parisienne seront assurés , en venant de l ' ouest par cette autoroute A . 15 puis , à partir de Saint-Gratien , par l ' autoroute interurbaine de Seine-et-Oise (A . R . I . S . O . ) en direction du Bourget , de l ' aéroport Nord et de l ' est;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

